Wallawannemb and ette et Alexander Bangowits om piddanu Jürri Kruus 23 Aprilist sani ilma passita ja nõwwap 10 Kop. päiwast trahwi nink pallep kohhut sedda wälja otsida.
Alexander Bangowitsch ütles et selle pass peassi Wastselina moisa walitsuse käen ollema.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
